你哋嘅人生玩開邊個「職系」？

「香港服」性價比最高嘅職系：

【騙子系】吹水技能為本嘅職系，重視唔識扮到識、鳩吹冇責任嘅哲學，經常寄生於 IT、金融、醫療保健等行業。派系宗旨係「我鳩吹都搵得多過你班技術狗」

【炒賣系】乜鳩都炒嘅職系。正所謂「小炒馬化騰，大炒變馬雲」，齊齊炒股炒樓炒金炒油總好過打份牛工腦細炒窿股到我畀人炒。派系宗旨係「人炒我炒，理得你係乜，最梗要有得炒」

【吸血系】皇道職系，有世襲性，唔係人人做得。該職系嘅人掌握咗一啲不為人知嘅技術同廣為人知嘅權勢，透過金融、創科、地產、零售吸盡所有平民嘅錢。派系宗旨係「賺要賺盡、贏要贏盡，其他低端人乜都唔識抵撚死」

「歐美服」性價比最高嘅職系：

【技術系】靠技術取勝嘅派系。佢哋認為最重要係掌握一啲高端技術，目標係透過科技壟斷一切，一招搞掂「香港服」嗰班垃圾，繼續壟斷全世界。派系宗旨係「我有黑科技，你哋班仆街等死」

即係「騙子系」囉

系你老母

有錯 syntax 咩

唔知係唔系

傻系

屌系

屌柒你個臭系